721會岀黎既，全部同我入黎

就算係和理非都好，帶齊gear唔好成為最前線勇武手足既附累。
頭罩 口罩 保鮮紙 gip 自製盾 長褲 多一套後備衫
spread開去俾每個手足知

push 仲有眼罩

推

推一推

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

棄裝返屋企
沙田友可以回收附近啲裝備

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

警犬有林鄭照
證明已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會出手扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

Push

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

[急救人入]野餐急救檢討